# Сервисы для работы с данными конвертера валют

Ответственность этих сервисов - сохранять данные в хранилище и предоставлять доступ к этим данным по мере необходимости.
Сохранение данных реализовано только для валют.

В данном пакете определяется общий интерфейс для сервиса работы с валютами `CurrencyService`, а также приведена реализация этого интерфейса для хранения данных в оперативной памяти: `MemoryCurrencyService`. Пакет может использоваться как в мобильном приложении, так и в web-приложении.

На основе классов этого пакета в web- и мобильном приложениях созданы сервисы `LocalCurrencyService`, которые реализуют хранение данных в локальном хранилище.

## Документация

Автоматически сгенерированная [документация](https://alexd1971.gitlab.io/currency_converter/services)
